# Магазин. Покупка. Авторизация

## Регистрация

При покупке если пользователя нет в БД, то создается запись - Регистрация.

Пользователю высылается письмо с подтверждением Email. `email_is_confirm` = 0. Пользователь логинится на момент сессии и делает заказ.

Далее чтобы войти в кабинет надо подтвердить Email.

Подтверждение Email проходит в `auth/registration-shop-activate`.

Пользователь присоединяется к школе.
 